到底發燒應唔應該飲凍嘢？

我發燒燒到39度，成個人熱到仆街，喉嚨又勁撚痛
諗住飲杯冰水舒服加止下痛啦
點知俾屋企人屌到仆街，話我病要仲有凍水，叫我飲熱水
我屌返佢哋話：我個人熱到仆街你仲叫我飲熱嘢係咪傻撚咗？
到底發燒應唔應該飲凍嘢俾自己舒服下

留返下世先飲

飲室溫水

室溫凍凍地都OK, 真係放雪櫃既水就唔好, 身體要用好多能量去消化凍水

入嚟乜鳩都唔答就屌鳩人
你下世做狗啦

太凍會收緊神經你喉嚨會更加痛，所以室溫或者暖水比較適合舒緩喉嚨
想降溫可以敷冰敷凍水毛巾

利申 喺連登無牌行醫半年

細個睇醫生話喉嚨痛要食雪糕
凍野可以麻痺喉嚨 又可以繼續吸收營養
因為喉嚨痛你唔會想咬野吞落肚

水要消化
連登果然係科學聖地

我痛到口水都吞唔到
但係發緊燒又一定要補充水分
同埋我知凍嘢係可以止痛，上網睇有啲話飲得，有啲又話唔飲得

我諗佢嘅意思係身體要用更多嘅能量去令啲凍水變返符合體溫嘅水

無話應唔應該
係想定唔想

盡量攞冰袋敷額頭會好d,飲得多凍水又唔太好（我指雪櫃凍水）
不過依家冬天d室溫水都變曬凍水
Btw希望樓主早日康復

身體能量=熱